$15000 打機 list

2017 New Computer Plan B 價錢
處理器 Intel Core i7-7700 $2,360.0
CPU 散熱器 ANTEC Kuhler H1200 Pro $510.0
主機板 Z270X-GAMING K5 ATX $1,565.0
硬碟機 TOSHIBA MD04ACA400 $829.0
SSD Intel 600P Series 512GB (windows OS) $1,160.0
SSD Intel 600P Series 1TB (photo backup) $2,499.0
記憶體 Corsair, DDR4-3000, CL15, 16GB(2x8GB), Dominator Platinum(CMD16GX4M2B3000C15) $1,030.0
顯示卡 GIGABYTE GV-N1060WF2OC-6GD $1,980.0
火牛 Corsair RM650i (80 PLUS Gold certified) $1,060.0
機箱 Corsair 570X RGB $1,498.0
TOTAL $14,491.0

1. 牛 650w 會否不夠力？
2. 水冷用 Antec 定 Corsair H110i？價錢差一倍...
3. 相箱會否太易入塵？
4. 用M.2 2條做 windows OS + 放相(本人有500GB 亦好鍾意經常回味)

懇請各位ching多多指教~

另想買個MON筆直3千以內24吋,唔洗太大, 有咩推介?

back up 用SSD

條LIST你諗出來定係人地比你?
15000砌到咁有D奇怪
用SSD BACKUP相做乜?執相用?

$15000用SSD backup相
但graphic card只有1060

乜撚野15000蚊list用1060

用得z270你順便cpu加多個k啦方便遲下玩超頻，至於擺相不如買個大少少既hdd放算啦，回味相唔需要介意載入多個幾秒，咁ssd唔需要兩個留一個1tb甚至只需一個512裝windows 同game就夠，而你既然打機就上埋1070啦

唔係k版cpu 用X系老母板

小修改

用z270就用7700k 價錢: HK$ 2590

SSD Intel 600P Series 1TB轉兩隻MD04

1060直上 1080 價錢: HK$ 5050

一定要水冷？500蚊買到低階水冷，但同價錢已經買到個高階風冷

有無病啊 backup 用 ssd
轉番買HDD
d錢拎去升1070 仲好啦

Intel 4C8T Core i7-7700K Kaby Lake (4.2GHz,8M Cache,LGA 1151,14nm,Overclock unlock) CPU BOX 盒裝
價錢: HK$ 2590

GIGABYTE 技嘉 GA-Z270X-GAMING K5 Z270,DDR4,LGA 1151,Killer GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
價錢: HK$ 1515

Intel SSD 600p Series M.2 2280 512GB SSDPEKKW512G7X1 PCIe NVMe 3.0 x4 SSD 固態硬碟
價錢: HK$ 1230

Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm SATA3 6Gb/s /128MB HDD X2
價錢: HK$ 1698

Zotac 索泰 GeForce GTX1080 AMP! Edition 8GB GDDR5X 顯示卡 (ZT-P10800C-10P)
價錢: HK$ 5050

Corsair Vengeance LED CMU16GX4M2A2666C16 DDR4 2666MHz 16GB (2x8GB) Stunning White LED
價錢: HK$ 1060

ANTEC TPC650 TruePower Classic 650W 80Plus Gold 火牛(TP-650C)
價錢:HK$ 700

Noctua 貓頭鷹NH-U14S CPU Fan HK$ 510

有剩600幾蚊買個機算

完

升1080都夠啦

應該係電腦白痴狗砌張list
ssd易壞過hdd好多，而且一壞就冚家剷
backup一定係要用hdd
或者點解唔用埋cloud backup？

好好多

高清j圖快速連環播

動畫

15000畢直用1060

如果條LIST係朋友比你你真係要問下佢係咪同你有深仇大恨